想問香港有冇barber shop 幫人set 個型做到咁徹底

我見呢幾段片佢由頭執到尾。想知香港會唔會有

睇黎香港真係無呢d

期待香港有電鋸剃鬚

呢個又真係誇張D

冇

鋸死無命賠
要簽生死先得

到咁大用電鋸

咁整齊 好gay

整齊？

佢個個激光清黑頭好似幾好咁

所以先想搵呢類barber shop...電鋸個個就不必啦

男士美容

香港d barber shop 只係set 頭？

中上環有d鬼佬barber shop ,可以睇下

幾錢到？

其實都想知D wax(拔毛個D).係邊度可以買到？